做咩今次港鐵咁大件事 鐵路迷專頁避而不提

MTRiders到而家未有更新。但巴膠page一出事就已經出哂post 講。

佢地要番學呀屌

樓主係鐵膠 巴膠？正常人點會咁留意依d page同forum

某突發gp間中share呢d page

深圳人都笑緊香港啊

轉咗去MTRecords 呀